"use strict";(self.webpackChunkelectrical_circuit_simulator=self.webpackChunkelectrical_circuit_simulator||[]).push([[646],{7646:function(e,r,n){n.r(r),n.d(r,{default:function(){return g}});var s=n(4165),t=n(5861),i=n(9439),c=(n(2791),n(1336)),a=n(9998),o=n(8454),l=n(3099),d=n(9520),u=n(7515),m=n(7309),x=n(5796),w=n(8820),h=n(7689),f=JSON.parse('[{"question":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0644\u0634\u062d\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0633\u0639\u0629 \u0639\u0646\u062f \u063a\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0627\u062d \u0646\u0644\u0627\u062d\u0638","answers":["\u062a\u0648\u0647\u062c \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0644\u0628\u0631\u0647\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0645\u0646 \u062b\u0645 \u064a\u0646\u0637\u0641\u0626","\u062a\u0648\u0647\u062c \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0648\u0628\u0642\u0627\u0626\u0647 \u0645\u062a\u0648\u0647\u062c","\u0639\u062f\u0645 \u062a\u0648\u0647\u062c \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0627\u062d"],"correctAnswerIdx":0},{"question":"\u0627\u0646 \u0633\u0628\u0628 \u0627\u0646\u062d\u0631\u0627\u0641 \u0645\u0624\u0634\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0641\u0627\u0646\u0648\u0645\u064a\u062a\u0631 \u0644\u062d\u0638\u064a\u0627\u064b \u0648\u0639\u0648\u062f\u062a\u0647 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0631 \u0641\u064a \u062f\u0627\u0626\u0631\u0629 \u0634\u062d\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0633\u0639\u0629 \u064a\u062f\u0644 \u0639\u0644\u0649","answers":["\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0643\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0634\u062d\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0633\u0639\u0629","\u0627\u0643\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0634\u062d\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0633\u0639\u0629","\u0627\u0643\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0641\u0631\u064a\u063a \u0634\u062d\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0633\u0639\u0629"],"correctAnswerIdx":1},{"question":"\u0633\u0628\u0628 \u0631\u062c\u0648\u0639 \u0645\u0624\u0634\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0641\u0627\u0646\u0648\u0645\u064a\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0631 \u0647\u0648","answers":["\u0641\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641\u064a \u0635\u0641\u064a\u062d\u062a\u064a \u0623\u0643\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0641\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629","\u0641\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641\u064a \u0635\u0641\u064a\u062d\u062a\u064a \u0623\u0635\u063a\u0631 \u0645\u0646 \u0641\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629","\u062a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0641\u0631\u0642 \u062c\u0647\u062f \u0643\u0644 \u0635\u0641\u064a\u062d\u0629 \u0645\u0639 \u0642\u0637\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0635\u0644 \u0628\u0647\u0627"],"correctAnswerIdx":2},{"question":"\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0641\u064a \u062f\u0627\u0626\u0631\u0629 \u0633\u062d\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0633\u0639\u0629 \u064a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0635\u0641\u0631\u0627 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0628\u064a\u0646 \u0635\u0641\u064a\u062d\u062a\u064a \u0627\u0644\u0645\u062a\u0633\u0639\u0629 \u064a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0641\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0642\u0637\u0628\u064a \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629","answers":["\u0646\u0639\u0645","\u0644\u0627","\u063a\u064a\u0631 \u0630\u0644\u0643"],"correctAnswerIdx":0},{"question":"\u0648\u062c\u0648\u062f \u0627\u0644\u0645\u062a\u0633\u0639\u0629 \u0641\u064a \u062f\u0627\u0626\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0645\u0631 \u064a\u0639\u062f \u0645\u0641\u062a\u0627\u062d\u0627\u064b \u0645\u0641\u062a\u0648\u062d\u0627\u064b \u0628\u0639\u062f \u0627\u0646 \u062a\u0634\u062d\u0646","answers":["\u0646\u0639\u0645","\u0644\u0627","\u063a\u064a\u0631 \u0630\u0644\u0643"],"correctAnswerIdx":0},{"question":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0644\u062a\u0641\u0631\u064a\u063a \u0634\u062d\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0633\u0639\u0629 \u0639\u0646\u062f \u063a\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0627\u062d \u0646\u0644\u0627\u062d\u0638","answers":["\u062a\u0648\u0647\u062c \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0648\u0628\u0642\u0627\u0626\u0647 \u0645\u062a\u0648\u0647\u062c","\u062a\u0648\u0647\u062c \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0644\u0628\u0631\u0647\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0645\u0646 \u062b\u0645 \u064a\u0646\u0637\u0641\u0626 ","\u0639\u062f\u0645 \u062a\u0648\u0647\u062c \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0627\u062d"],"correctAnswerIdx":1},{"question":"\u0627\u0646 \u0633\u0628\u0628 \u0627\u0646\u062d\u0631\u0627\u0641 \u0645\u0624\u0634\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0641\u0627\u0646\u0648\u0645\u064a\u062a\u0631 \u0644\u062d\u0638\u064a\u0627\u064b \u0648\u0639\u0648\u062f\u062a\u0647 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0631 \u0641\u064a \u062f\u0627\u0626\u0631\u0629 \u062a\u0641\u0631\u064a\u063a \u0634\u062d\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0633\u0639\u0629 \u064a\u062f\u0644 \u0639\u0644\u0649","answers":["\u0627\u0643\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0634\u062d\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0633\u0639\u0629","\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0643\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0634\u062d\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0633\u0639\u0629","\u0627\u0643\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0641\u0631\u064a\u063a \u0634\u062d\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0633\u0639\u0629"],"correctAnswerIdx":2},{"question":"\u0633\u0628\u0628 \u0631\u062c\u0648\u0639 \u0645\u0624\u0634\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0641\u0627\u0646\u0648\u0645\u064a\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0631 \u0647\u0648","answers":["\u0641\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641\u064a \u0635\u0641\u064a\u062d\u062a\u064a \u0623\u0643\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0641\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629","\u0641\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641\u064a \u0635\u0641\u064a\u062d\u062a\u064a \u0623\u0635\u063a\u0631 \u0645\u0646 \u0641\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631","\u062a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0641\u0631\u0642 \u062c\u0647\u062f \u0643\u0644 \u0635\u0641\u064a\u062d\u0629 \u0645\u0639 \u0642\u0637\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0635\u0644 \u0628\u0647\u0627"],"correctAnswerIdx":2},{"question":"\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0641\u064a \u062f\u0627\u0626\u0631\u0629 \u062a\u0641\u0631\u064a\u063a \u0634\u062d\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0633\u0639\u0629 \u064a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0635\u0641\u0631\u0627 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u062a\u0648\u0627\u0641\u0631 \u0641\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0628\u064a\u0646 \u0635\u0641\u064a\u062d\u062a\u064a \u0627\u0644\u0645\u062a\u0633\u0639\u0629","answers":["\u0646\u0639\u0645","\u0644\u0627","\u063a\u064a\u0631 \u0630\u0644\u0643"],"correctAnswerIdx":0},{"question":"\u0648\u062c\u0648\u062f \u0627\u0644\u0645\u062a\u0633\u0639\u0629 \u0641\u064a \u062f\u0627\u0626\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0645\u0631 \u064a\u0639\u062f \u0645\u0641\u062a\u0627\u062d\u0627\u064b \u0645\u0641\u062a\u0648\u062d\u0627\u064b \u0628\u0639\u062f \u062a\u0641\u0631\u064a\u063a \u0634\u062d\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0633\u0639\u0629","answers":["\u0646\u0639\u0645","\u0644\u0627","\u063a\u064a\u0631 \u0630\u0644\u0643"],"correctAnswerIdx":0}]'),p=n(184),g=function(){var e=c.Z.useForm(),r=(0,i.Z)(e,1)[0],n=a.Z.useModal(),g=(0,i.Z)(n,2),j=g[0],b=g[1],y=(0,h.s0)(),I=function(e,r){j.confirm({direction:"rtl",title:"\u062a\u0646\u0628\u064a\u0647",icon:(0,p.jsx)(x.Z,{}),content:(0,p.jsx)(p.Fragment,{children:0===r?(0,p.jsx)("div",{className:"font-semibold",children:"\u0639\u0646\u062f \u062a\u0623\u0643\u064a\u062f \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0633\u064a\u062a\u0645 \u0627\u0646\u0647\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0648 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0635\u0641\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0646\u062a\u064a\u062c\u0629"}):1===r?(0,p.jsx)("div",{className:"font-semibold",children:"\u0644\u062f\u064a\u0643 \u0633\u0624\u0627\u0644 \u0644\u0645 \u062a\u0642\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0648 \u0639\u0646\u062f \u062a\u0623\u0643\u064a\u062f \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0633\u064a\u062a\u0645 \u0625\u0646\u0647\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0648 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0635\u0641\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0646\u062a\u064a\u062c\u0629"}):2===r?(0,p.jsx)("div",{className:"font-semibold",children:"\u0644\u062f\u064a\u0643 \u0633\u0624\u0627\u0644\u064a\u0646 \u0644\u0645 \u062a\u0642\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0645\u0627 \u0648 \u0639\u0646\u062f \u062a\u0623\u0643\u064a\u062f \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0633\u064a\u062a\u0645 \u0625\u0646\u0647\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0648 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0635\u0641\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0646\u062a\u064a\u062c\u0629"}):(0,p.jsxs)("div",{className:"font-semibold",children:["\u0644\u062f\u064a\u0643 (",r,") \u0627\u0633\u0626\u0644\u0629 \u0644\u0645 \u062a\u0642\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0648 \u0639\u0646\u062f \u062a\u0623\u0643\u064a\u062f \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0633\u064a\u062a\u0645 \u0625\u0646\u0647\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0648 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0635\u0641\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0646\u062a\u064a\u062c\u0629"]})}),okText:"\u062a\u0623\u0643\u064a\u062f",cancelText:"\u0625\u0644\u063a\u0627\u0621",okButtonProps:{type:"primary",danger:!0},onOk:function(){e(),y("/result2")},bodyStyle:{background:"#F1F1F2",margin:0},cancelButtonProps:{style:{background:"#F1F1F2"}}})},v=function(){var e=(0,t.Z)((0,s.Z)().mark((function e(r){var n,t;return(0,s.Z)().wrap((function(e){for(;;)switch(e.prev=e.next){case 0:n=0,t=[],f.forEach((function(e,s){void 0!==r["answer".concat(s+1)]?(e.userAnswerIdx=s,e.correctAnswerIdx===e.userAnswerIdx?e.status=!0:e.status=!1):(n+=1,e.userAnswerIdx=null,e.status=null),t.push(e)})),I((function(){return localStorage.setItem("result2",JSON.stringify(t))}),n);case 4:case"end":return e.stop()}}),e)})));return function(r){return e.apply(this,arguments)}}();return(0,p.jsxs)(p.Fragment,{children:[b,(0,p.jsxs)(c.Z,{name:"testPage",form:r,layout:"vertical",onFinish:v,children:[(0,p.jsx)("div",{children:f.map((function(e,r){return(0,p.jsx)("section",{className:"animate__animated animate__slideInUp",style:{background:"#398AB9",paddingTop:6,paddingRight:6,borderRadius:12,marginTop:20},children:(0,p.jsxs)(o.Z,{style:{width:"80vw",background:"#F1F1F2"},bordered:!1,title:"\u0627\u0644\u0633\u0624\u0627\u0644 ".concat(r+1),children:[(0,p.jsx)(l.Z,{direction:"vertical",children:(0,p.jsxs)(d.Z.Paragraph,{strong:!0,style:{fontSize:17},children:[e.question,"\u061f"]})}),(0,p.jsx)(c.Z.Item,{name:"answer".concat(r+1),children:(0,p.jsx)(u.ZP.Group,{children:(0,p.jsx)(l.Z,{direction:"vertical",children:e.answers.map((function(e,r){return(0,p.jsx)(u.ZP,{value:e,style:{fontSize:17},children:e},r+1)}))})})})]})},r+1)}))}),(0,p.jsx)("div",{className:" absolute left-0 right-0 bottom-10 ",children:(0,p.jsx)(m.Z,{size:"large",type:"primary",shape:"circle",htmlType:"submit",className:"text-white animate__animated animate__slideInLeft",style:{position:"sticky",backgroundColor:"rgba(139,61,255,0.8)",bottom:0,right:"95vw",display:"flex",justifyContent:"center",alignItems:"center"},icon:(0,p.jsx)(w.KP3,{size:"large"})})})]})]})}}}]);
//# sourceMappingURL=646.b86b29b7.chunk.js.map